狗,全部都係狗,全部都係狗,全部都係狗..

唔癲嘅時候，狗本來真係幾可愛嘅。